法國港女都係雞

唔係我點會冇女朋友

溝鬼妹囉

foever alone la你

因為你係素食者

巴打小學未畢業？